LupeAPP
============

----------


 Proyecto para  taller : Flisol Santiago 2016

LupeApp es una plataforma web que permite a tus clientes revisar el estado de sus proyectos de una forma simple y rápida. Todo a través de un código y código de acceso.Repositorio creado para el taller "MVP con django en 60 minutos" para la Flisol CL

----------


**Requisitos**

- Python 3.x
- Virtualenv


**Requerimientos de Paquetes**

- Django==1.9.X


-